====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les réalités urbaines reflètent-elles principalement , dans leur diversité ou leur unité , la variété ou les carences des politiques qui leur sont appliquées ?
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

